魚拉突今晚半力夠win

切爾達Google過先知係西甲

Ok, 信你

比d咁ga對手魚拉突..is侮辱..哈 ...

咪撚登啦仆街

咪就係

切爾西早兩輪輸左啦

準備耻笑

俾D咁ga對手魚拉突is侮辱

悶閪到

再係咁攻法，咱們曼聯真係黎緊先一入粒，咁就輕輕鬆鬆返主場。

我曼點贏使你教

繼續半力夠win

totally no mood to 捱夜睇波

yes

打和啦super